<resources>
    <string name="app_name">Model Fashion</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="loai_san_pham">Loại sản phẩm:</string>
    <string name="kick_thuoc">Kích thước: </string>
    <string name="mua_ngay">Mua ngay</string>
    <string name="them_vao_gio_hang">Thêm vào giỏ</string>
    <string name="hint_search">Tìm kiếm sản phẩm</string>
    <string name="note"><b>Lưu ý:</b><i> Mọi thắc mắc vui lòng liên hệ với shop để được hỗ trợ.\nXin chân thành cảm ơn!</i> </string>

    <string name="email"><i>khiemk31@gmail.com</i></string>
    <string name="reason_cancer_1">Đặt lại đơn hàng khác</string>
    <string name="reason_cancer_2">Có việc bận không thể nhận hàng</string>
    <string name="reason_cancer_3">Thời gian xác nhận đơn quá chậm</string>
    <string name="txt_confirm_cancer">Bạn có thật sự muốn hủy đơn ?</string>
    <string name="gui_sai_hang">Gửi sai hàng</string>
    <string name="chua_nhan_hang">Chưa nhận được hàng</string>
    <string name="hang_loi">Hàng lỗi</string>

    //FAQs
    <string name="phone">0376892920</string>
    <string name="emailFAQs">modelfashion1998@gmail.com</string>
    <string name="title">Làm thế nào để liên lạc với chúng tôi ?</string>
    <string name="content">Bạn có thể liên lạc trực tiếp qua hotline : 0376892920 hoặc email : modelfashion1998@gmail.com hoặc phản hồi qua mục trả hàng để được hỗ trợ cụ thể !</string>
    <string name="title1">Làm thế nào để đặt sản phẩm trong ứng dụng?</string>
    <string name="content1">Người dùng có thể đặt mua đồng thời nhiều sản phẩm một cách dễ dàng trên ứng dụng.\nTrước khi đặt mua sản phẩm cần:
\n- Đăng nhập/đăng ký tài khoản
đồng thời tài khoản này cần
được xác minh bởi hệ thống
\n- Tham khảo và lựa chọn sản
phẩm phù hợp
\n- Thêm sản phẩm vào giỏ hàng
\n- Cập nhật thông tin địa chỉ giao
hàng và cách thức thanh toán
\n- Tiến hành đặt hàng và chờ shop
xác nhận đóng gói và giao cho
bên giao hàng</string>
    <string name="title2">Phải làm sao khi chưa nhận được hàng nhưng hệ thống cập nhật đã giao hàng thành công?</string>
    <string name="content2">- Nếu vẫn còn trong khoảng thời
gian 24h tính từ lúc cập nhật bạn
vui lòng tiếp tục chờ để đơn vị
vận chuyển giao đến bạn
\n- Nếu đã qua 24 giờ tính từ lúc
trạng thái được cập nhật mà bạn
vẫn chưa nhận được hàng. Hãy
bấm “trả hàng” tại vị trí đơn
hàng sau đó chọn lý do “chưa
nhận được hàng” để shop có
biện phải xử lý và khiếu nại với
bên giao hàng</string>
    <string name="title3">Phải làm sao khi tài khoản của bạn bị khóa?</string>
    <string name="content3">- Bạn vui lòng vào phần thông tin liên hệ để liên hệ với cửa hàng để mở khóa lại tài khoản của bạn</string>
    <string name="title4">Tại sao tôi không nhận được mã xác thực OTP?</string>
    <string name="content4">Trong trường hợp này bạn nên thử các
cách giải quyết sau:
\n- Kiểm tra lại kết nốt mạng của
thiết bị,
\n- Yêu cầu gửi lại mã xác thực
OTP
\n- Kiểm tra số điện thoại bạn nhập
vào đã đúng là số điện thoại của
mình chưa</string>
    <string name="title5">Có thể hủy được đơn hàng khi nào?</string>
    <string name="content5">-Bạn chỉ có thể hủy được đơn hàng khi
đơn vẫn đang trong trạng thái “chờ xác
nhận” nhưng sau khi cửa hàng đã xác
nhận đơn hàng thì bạn không thể hủy
đơn.
\n-Nếu có vấn đề phát sinh vui lòng liên
hệ với cửa hàng để có thể có biện pháp
xử lý sớm nhất</string>


</resources>